[皇區] [世冠盃決賽] 皇家馬德里 vs 艾阿恩

12:30

📝 Our starting XI for the Club World Cup FINAL! #RMCWC

大家請支持SO仔!

蘇斯克查?

呢個叫SO狗...

收樣啦

一句講哂
撐牙維定利記

屌得好
咁肉酸係要收收

撐你老母牙 我純白鎖

佩仔's dog

做咩依排成日唔出不死人？
啱啱傷好定點

各位ching
有冇link?

Free 77
Cable 1/3/602/ 662

lm

負皮係比你個名既

thank you

臭g

M洛

戴帽吧 賓斯馬

牙維又訓左留力睇49000...

都係睇So Sir...

又係勝利十一人

賓周馬食撚屎

bbv繼續連線

肉酸狗

Totally no mood

disconnected...

到底機師幫過幾多個主帥含撚

都無翼用

so蛇11人

isco

王子

王子！

太子黨

機師

高圖

差d失

M洛勁到...

機師條仆街 成鳩日傳失波

差D輸

機師廢到

其實77台有直播 各位ching做咩有delay

唔係個個有電視

bale精神面貌幾好

終於同630做完冬

連狗server廢
回家吧

屌你老母收爺啦

點睇哥狗又豬

我今年支持哥狗 利

d mk出晒街
98用緊手機睇

識撐一定撐愛蛇

巧靚

G持煙蛇

Isco Navas一月應該走了

賓

賓又表演射術

賓周馬最撚勁

虛火

勁

當唔當存在？

wa diu

細佬

馬些路愛助攻

屌你老母馬些路

拉膠救空門

細路

屌你老母咩馬細路

25一cup就跌

拉膠

傻撚猩咁樣回傳

拉膠好嘢

準備比人炒

叻仔啦你

世一

靚爆！

摩迪bb

我摩

摩迪！！

世一摩真係carry

垃圾賓狗呃到助攻

左腳

靚到

你識閪波咩 賓周馬醉撚勁!!!!!!!!!!!!!

反賓不易

世冠之冠

世一摩

賓賓最大功勞！

依球贏b9

如果係lkk應該訓低左 賓仔好勁!!!

我賓又立功,牙維又輸

摩迪BB

細佬極速回塘

機師傳返去禁區頂畀賓狗先有助攻

屌你咩

一開live就1-0...

嘩屌你..

盲反

好撚彩

嚇死

邊個助攻呀？大聲d

無人想知呀

世一ben

B9對腳咁撚靈活嘅今日
vazquez

機師咁都唔入 cls

機師敗家到

機師食撚屎啦

岩岩球頭鎚

係咪岩岩起腳個個？

佢個角度攞得幾盡

機師咪撚射波啦垃圾

賓施馬愛助攻

機C

果然係機師

welcome suso

而家場場放bale左邊 買包皮係右邊咪fit囉

比d咁既對手賓周is侮辱

唔fit喎

welcome sancho

bale躝就一早乜都fit晒

shut up la u

可有可無的

利狗講人話

m洛好好丁

很長時間以來

唉
佢踢返左邊 唔洗買世三

垃圾賓狗

太子好穩

世3假9

block到咋

勁呀賓周

尼馬 世三 包皮???

賓周馬愛助攻

Psg?

奧燒 C朗 肉盾

皇馬中場搶得……

華師機師好勤力牙下呢個後生仔呀

黃都無

親親daddy

D人成日以為機師好後生

旁述好撚業餘

兩翼都係可有可無

機師叫後生既話 包皮可以話係細蚊仔

機c d波

好過now啦已經

包皮

m囝囝幾靚仔

馬些路成日唔mark人

佩狗：賣禿？you are fired

太子今季D路數好左咁多, 係咪受左咩刺激

人地前鋒黎

解凍後冇抖過...仲咁好力
比著卻仔應該散步防守

猩猩

daddy係摩連奴，dad先係拖舟

上季踢過幾多場

Welcome back all

so蛇帶左王子比大家 唔明點解仲有人反=.=

死全家啦

太子

細路hea到

王子好man

細路廢到
用多d reguilon算啦

太子怒屌

25仔又贏

傳波又鳩下鳩下

puta

咆哮

女人形

高波屈能到

上場食完春藥今場回唔切氣

你惱羞成怒

機C今場廢到

你肯定係今場？

拎suso交換啦

今場波中前場好多空位猜

交你老母

guti h

suso2線料

球證一定收左錢 禁撚明顯都角
幾球飛腳牌都冇張

場場都廢啦
係跑動多得蘇狗歡心

講得好！！！

老老豆豆...對面防守冇乜默契

We want Sancho

唔啱先彈鐘

笑死, 10年開始進步

你睇機師可以撚狗就知

吹撚到雲佬

和仔語氣明顯反賓

對而d黑鬼好撚柒

幾時出isco

shut up la ar dog

廢過綠帽鹿角

禿回啲波西到
賓周同細路都夾唔到
好掛住牙朗

死阿狗日日燈我皇 搵細狗屌撚死你

死痢狗

幾似

賓狗

賓斯馬現身

ben.....

賓周

賓賓

我賓回來了

隊垃圾日本波輸比河床4粒

賓周.........

賓仔勁牙

Benzema

機師勁撚到

已經不拘泥於入球

踢到成舊屎

糟蹋左

賓賓。。。

雲佬???????

對面勁hea
企係度等 都唔mark人

no worry about him

掛著入波。。

唔係推唔到, 係無推過

手指人零表現

對面個7號

球証做乜撚野呀...

快樂足球 勁過細哨...

主場雞

前面真係差個Isco

Boom

進攻終結者benzema

幫曬對面

積仔差d重傷

賓周馬我真係dllm

咁都救到

黑鬼特別低賤

摩迪呢野又救到

牙維同鄉有d料

卻仔 魔笛連線

對面龍又上身

捨己為人 為隊友鋪橋搭路

彈跳力 全能

好靚

摩迪大賽球員

我摩今場發威

射得好靚

解說好似熟對面多過皇

摩迪歸位啦

屌你m洛都爆到落底

巴爾擔到大旗就唔洗成日死火啦

包師兄一改名

m洛助攻助守

我賓

改邊個燈死邊個

我賓1過3仲勁

王子幾勁

有啲簡迪feel

前面3個一樣咁撚廢

我賓通坑渠冇人提？

d車狗好小氣ga...

連賓周都可以推過人

我賓應該勉強係美欺 丙朗之上

基本野

細路今場真係未撚訓醒

牙維rip

機師畀人拉都無12碼

痴撚線咁都唔比12碼

痴撚線球證

主場雞到
中東狗死全家

拉膠食黃先

球證

拉膠又發癲

拉膠又上腦

燈死埋牙維隊曼聯

呢隊都要燈咩

頭先對面唔知邊條仆街阻住積仔反擊連牌都無張

黑哨到呢

上乜撚腦，咁都上腦

慣架啦

岩岩咁都冇12m啦

笑4

酒店? trivago

國米班乞兒用幾錢買摩笛？

牙維準備轉場睇SO狗

solari

唔係比人踢爆做假咩
仲賣廣告

fuckyea

皇家馬德里會長佩雷斯向記者透露，國際米蘭「大想頭」，希望免費羅致今夏在世界盃決賽周發亮發熱，並且剛當選歐洲足協年度最佳球員的莫迪歷（Luka Modric）。「我從沒看到一間球會想不費分文引入我們的10號王牌，這是我平生首次遇到的事情。」

好型

So Sir果然有料到

西亞狗不嬲黑哨開

當我地佩仔傻

難得入決賽
肯定過唔少錢比球證

的確係

你講乜撚野牙你

買唔到你既屁馬 都5洗咁講野呀?

摩迪份約幾時完

2020 應該完約走

點睇王子踢到風生水起

前面三個啲把握力真係世界級廢

Ben Ben肯認真未

疤狗入波多皇成倍都知咩事la..

笑夠未

俾著疤一早456左對面

真名狗又輸

11射3中

真名佬一拳打死你

師兄可唔可以改其他名...

點解對面0中龍

笑埋你

Fuck u

mbappe

入多球收工好嘛 係到妹波

做乜鳩呀禿生

on9 bale

屌你猩猩柒到

英文人

大場面先生！

2017年？
和哥up mud9

達陣

垃圾不意外

追住我腳黎踢

卻老doggy

你估個波識自動導航咩

Bale想複製R連決賽

對面d黑鬼落地獄啦

bale又想黎

超級大傻仔

呢球有歐聯feel

摩迪勁到

the championssssss

王子勁撚到

屌奶星太子勁到

屌 咪撚傳波比機師啦

好撚勁

M洛成才

摩迪今日好興奮

SO仔功勞

太子 王子

希望王子同米路公平競爭

由你把口講特別有說服力

但迫害Navas Isco

我賓-dd

賓斯馬斷腳未 好撚廢呀屌你

收啦

差左好多球啦屌你

醉撚莖

釋放賓周馬射出界

今年終於出雪櫃成材

D運比英文人偷晒...體諒la

goodbye

解圍咩屌你

屌 前面班撚屌咁樣浪費機會
隨時比班中東狗偷一粒

可以威脅到米路

前面換人啦

咁都要走 公平咩

畀得12碼未

屌你老母黑哨狗

比12m未呀屌你老母

知球證痴撚綠
Var呢屌

中東狗屌你老母

屌你個閪咩球證

屌你老母又冇12碼

中東狗

有無咁主場雞啊

黑鬼真係好撚狗西

西亞狗

黑撚到痴線

屌你老母中東狗

又黎……

西亞狗真係賤種黎

Var呢 屌你老母

VAR is a joke

和仔都知咩料 算啦

無謂咁樣搞禾場球賽
旁述好波

算啦

露蘭迪救左幾多球

賓周入到未？

呢球波咁都可以唔吹 真係足球界奇聞

我賓又差dd

聽左好多次啦你老母

m洛炮彈

咁窄你仲想點

王太子

嘩屌太子MVP啦

M洛勁到

王子 我愛你

j到仆街

靚撚到

m洛

MOTM:M洛

中東狗 屌你老母啦

屌 洛仔比主席燈到愈黎愈勁

爆seed了

佩仔: OK賣得

goodbye casemiro

遠射都有埋
米路收得皮

m洛好撚勁

2017米路位

今年反而仲清脆左

痴線今場m洛真係好撚勁

王子全靠我幫佢冠名咋

發覺我地d前鋒射波仲廢過中場

太子£9000萬即放

咁令仔 可以做門面

放你老母

惡到

懷疑真名王妒忌佢D肌肉...

太子米路點揀好

青訓 大隻 靚仔

猩猩晒料
機師咁撚靚

隻右腳笑撚死人

Why not both

9白+主席 幫手

牙猩

-dd

太子今年到底食左乜

前面班撚屌真係點都唔入架喎

機師已經比左2球靚波個2條仆街仔

差少少

我立即屌你老母

卻仔out

卻老

爆佢

雪櫃人

猩

全能王猩猩收山未

禿猩廢撚到

bale柒夠未呀，又話大賽王

黑哨到屌你老母

BALE

幾年前應該輕鬆入撚左

bale同我賓點揀好

上場用唒quota

大聖打左打右都一樣表現喎

比牙維上場玩下啦蘇狗

世三+包皮

係到玩咀唇 仲細咩

是但一個都屌打啦

猩猩咁都唔笠

伊啦

屌你老母

啱啱嗰下要番gif

你真是好撚燈。。。

YC都成日同我玩

玩緊yc果塊

換走機師啦

收到風你成日玩口水波

求Gif

包皮+沙拿la

YC好耐無上水

貼吓太子/王子圖

係我隔離

沙拿
世三+傾

日文佬唔肯放

小心主席咬你

唔知乜鳩先生

又出施巴 你老母閪咩

佢講緊死利狗

蘇狗食屎啦

Isco

請尊重 謝謝

出掃把都唔出isco屌你咩so狗

蘇狗迫害我伊

細路又自爆

細路又傷

細佬成個唔見左

太監蘇

唔係又傷牙

出掃把佬

太子真係好撚勁 米路點算

踢前一格

屌你咩賓狗

賓狗柒夠未

可以換幾多個？

我賓搞笑到

伊是咪走硬

太子踢前一格

we need 牙維

賣畀車換世3

佩狗要錢唔要人

正氣馬：笑什麼等睇我一過三

要返高仔ok？

25仔個心唔係到要佢托柒

係賣都賣牙辛啦
賣伊蘇狗係咪傻撚左

講得太好!!!!!!!!!

古圖

差d失clean shit

25手長腳長真是大撚晒

蘇狗唔識教就躝啦

返去教b隊啦扑街

講緊你牙死猁狗

失晒位都靠身形頂住

Bale

下？

隻猩廢撚到

含撚吧傻閪猩

猩猩真係好廢

你睇下你

灘到凍晒

猩猩真係垃圾

屌你隻猩猩同賓狗今場miss左幾多次chance

牙禿

靜啦燈西。。。

你隻猩食晒位都頂唔住

唉有冇邊隊買猩...拜仁係咪下季洗大錢呀...

請蘇斯克查

真係唔識架喎

對面守得好 咁都閘撚到

韓狗成日撩牙維

摩dad走左下手未必肯收貨

邊個會買個30碎..

拉膠3球

笑死

拉莫斯

扮牙朗

哇屌...原來大包皮成10碎...

No Problem

拉隊

拉膠攬伊斯鳩

攬isco

屌咁清脆既今年 上年踢到

拉隊用埋c朗招牌

真愛

喊左

isco個笑容有d似沾屎走個年...thank you........

???

西班牙幫

換未？

拉膠好撚型

我伊強顔歡笑

蘇狗唔好霸禍害人間

用甘美奧同呢隊野比

乜撚野扮c朗

3:0都唔出isco屌你老母

佢都跳左好多年，抄Raul就差唔多

Isco Stay

比isco摸

呢隊野西乙水平
唔係黑哨456左

摩迪應該motm

講波佬鳩up 無極限

王子呢

仲出米路

抄老矣啦擺明

屌你老母蘇狗躝啦

呢度都有人信啦

蘇狗你唔係牙
對呢隊野3粒在手 都咁保守

好明顯假皇

我若為皇

屌你蘇狗肯出isco未

牙維, isco

你同98咪撚再反so 屌你地老母

蘇狗好撚硬頸
歐聯肯定榜首都唔出Navas
Isco又係咁

挽留isco

返利區啦仆街

咁都唔出牙維

拉隊入球送別isco

做到咁強硬 就知係佩狗又出手

牙維

shut up

黑撚

牙維！！

好撚仆街

出牙維，咁isco點算

我指歐聯唔出navas

Show time!!!

無伊斯高

走啦
蘇狗咁賤

屌你老母施巴=.=

掃把直線廢到

米路

屌你啊換米路入黎受傷

步大力雄 好好j

轉踢前鋒

米路又傷....

賣能硬了

米路入尼有無五分鐘

屌你蘇狗

蘇狗個傻閪
換親d人都傷

clean shit

259

屌 咁撚靚

25又無clean sheet

25

無人mark

翻盤就在此時！

賓狗不如唔好跳啦仆街

頂得咁靚冇計

黑氣石

五分鐘三球反cup不是夢

換牙維就失波
我屌你老母臭jer佬

3:3

你？

賓狗係道扮mark

班後防擺明玩尻25

散步

食屎～

不過25無得救, 身高x2都救唔到

臭jer佬

靜啦on9

casemiro似又傷左

弱智蘇狗

屌蘇狗老母

牙維過份左

搏條撚咩，踢到你飛起都唔會有12m

呀維真係學哂屁馬

nigga真是無腦

表演賽姐

跟巴塞操幾堂插水先啦

收步 好串

何柏霖係咁吹奏蘇蛇

越左位洗唔洗達埋陣先

牙維真係有巨星既氣場

og

4:1

進攻點唔係由球星支撐係因為佢地廢

牙維又係呢招

牙維又然

-6

關你撚事咩nigga
下下都cut in

又og

佩仔好開心

牙維d運

牙維一個慶祝

屌你個旁述up乜撚呀

師父教落點都追埋去搏佢唔吹

就黎變成名技 靠OG

佩仔笑了

牙維落場幾分鐘就做到野
都廢事理隻傻閪猩舉手

牙維獲獲都射落人到og

Tap得咁順手

又係咁

真係孫仔黎

條垃圾今場miss左幾多球

佢好似係球隊無乜fd子

牙維特殊技能

Bale心諗原來咁先入到波

佢學唔到架啦

咪傻啦
巴西幫同賓賓

bb黨

bb笑死人

兩隻B到底係到做乜鳩

兩條傻閪射撚左有無20腳

世界冠軍

yc bb

識野跟大佬賓

有捧冠睇

爭suso就齊腳

盃已袋

靜啦ON9

唔駛雞胸了

下場vbv好過出隻猩猩

25:無歐聯有世冠既感覺

有得睇好睇啦
唔知幾時有得打呢隻盃

no~

仲以為係肉酸

曼利大戰

維仔爸爸=SO蛇

太子崛起

佢隻右腳咁廢梗係學唔到
不過牙維呢球唔省中人應該都炒

牙維今晚大贏家

泡狗死返去寵物台啦

歐超盃

然波就開始串

蘇蛇勁

曼狗半場3-1

4-1

曼聯個蘇蛇
皇個蘇狗

我係皇

世冠3連

姓蘇教波特別勁

solari教頭第一冠

so蛇好開心

最後一冠

唔係猩猩拎金球牙

捧盃了

巴哥頒獎

杜奧巴

北京電視機

巴哥教下隻廢禿踢波得唔得

帶頭條女

哇屌d囡囡越後越柒

Gay

佩狗真是好撚肉酸

佩狗好gay

佢係最後

拖手仔...

gay撚到

why要拖手

我皇

笑死我

佩狗係GAY佬

同油王玩屎忽

一早知佩狗同世清有路

原來機師就係幫佢含

點溝頒獎小姐

2018金章

佩狗又想買河床個細路 ？

條友想R撈? 同佩狗咁好傾

河床條友做咩同佩仔傾咁耐
係咪想come

15號 不是他

阿禿

禿

金球猩

憑咩

今場做左啲乜

上場hat trick

要不是黑鬼

呢個又咩黎

支那獎

Bale=一舊雲 好唔好笑先

isco應該冇心情玩扮跌盃了

世冠hat trick第3人

拋so sir

Why for bale

得啦得啦數據唔失禮阿嘛

刷數據

唔洗旨意賣猩猩了